循環入機場 循環入機場

機場T1一手，發夢果陣我見到機場根本未夠人，交通未有明顯受阻，唔好同我講機鐵停S車停就夠，所有機場巴一日未停都未成功！

PUSH

自推

推

罷工 罷課 罷買 換美金 塞機場
日日做 不能停

點解前線今日又要set rb又衝？
唔係講好淨係排隊？

邊到有衝？

全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！

出機場！

set rb唔叫衝？

Push

邊個位？

你睇apple daily live，我唔知點解無人講
而家入面啲人極危險

T1入口極和平，你點解唔入黎？

你呢面和平有咩用

人多洗撚set block，屌你老味